SQL=select * from product... $WHERE$ $ORDER$
DBTableName=product
DAOInterfaceName=ProductDAO
DAOImplementationName=PGProductDAO
DAOVOName=Product
DelegateName=ProductDelegate
FilterVOName=ProductFilter
StrutsActionName=ManageProductAction
SearchPageStrutsFormName=ManageProductForm
FormBeanVOName=ProductVO
SearchTableCaption=Product Search
AddRecordButtonDisplayText=Add New Product
AddSingleRecordAction=editProduct
JSPFileNameNoExtension=manageProducts
EditJSPFileNameNoExtension=editProduct
EditTableCaption=Product
PermissionResourceConstantName=RESOURCE_MANAGE_PRODUCT_PAGE
EditPageStrutsFormName=EditProductForm
EditActionName=EditProductAction
total.fields=8
field.1=store_name,varchar(100),filterable:true,sortable:true,wildcards:true,range:false,javatype:String,mandatory:true
field.2=barcode,NUMERIC(19),filterable:true,sortable:true,wildcards:false,range:false,javatype:Long,mandatory:false
field.3=store_item_id,NUMERIC(19),filterable:true,sortable:true,wildcards:false,range:false,javatype:Long,mandatory:false
field.4=name,varchar(100),filterable:true,sortable:true,wildcards:true,range:false,javatype:String,mandatory:false
field.5=article,varchar(20),filterable:true,sortable:true,wildcards:true,range:false,javatype:String,mandatory:false
field.6=description,varchar(100),filterable:true,sortable:true,wildcards:true,range:false,javatype:String,mandatory:false
field.7=product_price,NUMERIC,filterable:true,sortable:true,wildcards:false,range:true,javatype:BigDecimal,mandatory:false
field.8=label_name,varchar(100),filterable:true,sortable:true,wildcards:true,range:false,javatype:String,mandatory:false
field.9=amount,NUMERIC(19),filterable:true,sortable:true,wildcards:false,range:true,javatype:Integer,mandatory:false
field.10=unit_coefficient,NUMERIC(5,2),filterable:true,sortable:true,wildcards:false,range:true,javatype:Float,mandatory:false
field.11=update_date,timestamp,filterable:false,sortable:true,wildcards:false,range:true,javatype:Date,mandatory:false
